好兄弟鑽牛角尖,可以點勸佢

見到佢諗埋一邊又偏激左好多,我都好擔心佢,平時佢發完脾氣第二日就冇事,今次佢特別硬頸,除左聽佢放負我仲有咩可以做

推

咩事先得
乜都唔講點俾意見你

佢衰衝動同老細爆另一個同事大鑊,又同公司個senior嘈,個senior平時好睇我地,今次佢直頭話個senior有陰謀,睇住班細係為左搞山頭主義

佢而家講到要有仇報仇咁,我驚佢遲早出事